番新工好唔適應好灰

本身唔係特別鍾意自己讀既科
Grad左出黎做落更加覺得唔適合
工作需要係高壓急速環境下
自己本身係慢工出細貨
又遲鈍

搞到成日俾人話
又淆底
直接影響工作表現

番左一個月
硬係無咩進步 仲係俾人話

其實應唔應該quit

係咪每個fresh grad都是咁⋯⋯
諗起逃避是可恥但有用

咩行業?

醫療行業

走啦

係諗下自己唔做呢份工有冇其他行業係有興趣嘅
同埋你捨唔捨得犧牲你依家什至將來可能會有嘅人工囉
不過如果真係好唔開心
咁都唔洗迫自己做落去嘅

護士俾狗做架、無負擔就走啦

醫療 慢就係錯

我性格都係咁 所以我都覺得係呢行比較難適應

屋企有錢 走吧
if not, 頂硬上
多D開口問人

以前番實習已經好灰 硬住頭皮上
企實習總會完 有得喘息

而家日日番工 身心俱疲
又一時過濾吸收唔切學左既野
其實番工做個時都好快 做唔熟

到下次做人地就expect你要做到 同做得快

然後我就⋯⋯惡性循環

以前番實習已經好灰 硬住頭皮上
但實習總會完 有得喘息

而家日日番工 身心俱疲
又一時過濾吸收唔切學左既野
其實番工做個時都好快 做唔熟

到下次做人地就expect你要做到 同做得快

然後我就⋯⋯惡性循環

實習果陣灰已經要諗定轉行

會唔會係太緊張之類所以記唔入腦？

FG 係咁架啦
尤其頭一兩個月

起碼你人工高

同你講 岩岩出黎做野工作表現就是一切，快靚正是常識，你做唔到野同事實係背後小柒你

LM

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我都係 但比人日日屌足半年之後愈做愈好

巴打宜家點

就走lu

巴打轉行去邊
我都係讀醫療科 宜家實習好灰

唔係呀 番習慣左好d了
過來人：what doesn't kill you makes you stronger
共勉之
Between 巴打實習加油

巴打繼續係醫院做?
想知你係讀nursing定?

係呀繼續番醫院
你懂的同行